<resources>
    <string name="app_name">AduinAja</string>
    <string name="screen1_desc">Aplikasi Pelaporan Warga terhadap Pemerintah Daerah</string>
    <string name="screen2_desc">Laporkan kejadian disekitar Anda untuk diketahui oleh Pemerintah</string>
    <string name="screen3_desc">Pemerintah akan menerima aduan Anda dan melakukan investigasi serta tindak lanjut</string>
    <string name="about_aduin">Aplikasi pelaporan warga kepada Pemerintah Daerah, yang nantinya akan dilakukan investigasi aduan dan ditindaklanjuti oleh SKPD terkait.</string>
    <string name="loginfb_desc">Silahkan login dengan facebook, \n untuk mendapatkan akses melihat Timeline Aduan \n Terima Kasih</string>
    <string name="facebook_app_id">900999039939643</string>
    <string name="about">AduinAja diambil dari kata Aduin dan Aja yang berarti kalimat perintah untuk mengadukan sesuatu.
    Dimana aplikasi ini menghubungan antara Pengadu (sebutan member) yang dalam konteks ini adalah masyarakat dengan Pemerintah Daerah atau
    SKPD terkait. Jadi apabila ada sesuatu yang perlu diadukan kepada Pemerintah, aplikasi bisa menjadi alternatif yang mengakomodir permasalahan tersebut.</string>

    <string name="ketentuan_kebijakan">Pengadu wajib membaca Ketentuan dan Kebijakan yang berlaku pada aplikasi ini dengan cermat. Dengan melakukan
    verifikasi NIK, maka Pengadu menyatakan setuju dan terikat dengan Ketentuan dan Kebijakan yang belaku serta apabila ada perubahan.
    </string>
    <string name="desc_dummy">Di desa nglumpang kecamatan Mlarak terdapat air terjun keren banget. Dateng kesini ya gaess.</string>
    <string name="tab1">Transportasi</string>
    <string name="tab2">Pariwisata</string>
    <string name="tab3">Lingkungan</string>
    <string name="tab4">Infrastruktur</string>
    <string name="tab5">Kriminal</string>
    <string name="tab6">Sosial</string>
    <string name="tab7">Budaya</string>

    <string name="activity_camera_intent_start_camera_button">Take a picture!</string>
    <string name="activity_camera_intent_image_view_desc">Photo</string>
    <string name="activity_camera_intent_photo_uri_found">Photo uri found: </string>
    <string name="activity_camera_intent_photo_uri_not_found">Photo uri not found!</string>

    <string name="warning_camera_intent_canceled">Camera Intent was canceled by user.</string>

    <string name="error_sd_card_not_mounted">External storage is required. Your SD card is most likely not mounted.</string>
    <string name="error_could_not_take_photo">There was an issue with your camera. We are very sorry for the inconvenience!</string>
    <string name="error_sth_went_wrong">Something went wrong. Please try again.</string>
    <string name="btn_laporkan_kecurangan">Laporkan Kecurangan</string>
    <string name="pilih_kategori">Pilih Kategori</string>

</resources>
